如果整盾牌不如上面畫區旗

破壞區旗係刑事罪行

破壞又點？邊個拉？